知唔知 ARK 系列邊隻最廢？

係 ARK-F，一部分都係投行二世祖最鐘意吹嘅 cap 水項目，最冇前景

交易平台：
real time transaction 一早已經做到

Blockchain：
BT 年代已經用梗，唔係乜新嘢

眾籌平台：
又係二世祖攞牌請普通 IT 狗寫就整到嘅嘢

即係話 ARK-F 技術含金量最低

Ark dlc系列講嘅話 最新嘅創世紀應該最廢 啲地圖又分開晒咁 唔知做乜

btc 都算fintech 應該大手入btc

ARKF直接轉ARKC 喇 c for crypto

都無咩blockchain 相關股，暫時得一隻eqos 升左一倍

bt年代已經用緊blockchain

ARKW 都有買GBTC
Fintect類又有SQ PYPL
咁其實冇咩必要買ARKF

唔講埋Prnt?

ARKR

ARKO

bt 變左 blocktrain

BT係blockchain😨